[
    {
        "nm": "localizzare",
        "cls": 3,
        "id": 401755650,
        "mu": 0,
        "rep": {
            "1": {
                "id": 1,
                "n": "[UMBR].Cercas",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 20270
            }
        },
        "uacl": 17627904754211
    },
    {
        "nm": "PLACBracell",
        "cls": 3,
        "id": 401768999,
        "mu": 0,
        "rep": {
            "1": {
                "id": 1,
                "n": "Relat\u00f3rio de Abastecimentos e Drenos",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 21163
            },
            "2": {
                "id": 2,
                "n": "Relat\u00f3rio de An\u00e1lise das Velocidades",
                "ct": "avl_unit",
                "c": 46093
            },
            "3": {
                "id": 3,
                "n": "Relat\u00f3rio de An\u00e1lise dos Percursos por Veiculos",
                "ct": "avl_unit",
                "c": 19108
            },
            "4": {
                "id": 4,
                "n": "Relat\u00f3rio de Condu\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 39875
            },
            "5": {
                "id": 5,
                "n": "Relat\u00f3rio de Dados CAN",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 31660
            },
            "6": {
                "id": 6,
                "n": "Relat\u00f3rio de Dados de Sensores",
                "ct": "avl_unit",
                "c": 33475
            },
            "7": {
                "id": 7,
                "n": "Relat\u00f3rio de Entradas nas Cercas Eletr\u00f4nicas",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 20494
            },
            "8": {
                "id": 8,
                "n": "Relatorio de Estacionamentos e Paradas",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 61415
            },
            "9": {
                "id": 9,
                "n": "Relat\u00f3rio de Alertas",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 31176
            },
            "10": {
                "id": 10,
                "n": "Relatorio de Estat\u00edsticas do Combust\u00edvel",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 63539
            },
            "11": {
                "id": 11,
                "n": "Relatorio de Eventos",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 64960
            },
            "12": {
                "id": 12,
                "n": "Relatorio de Excessos de Velocidade",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 32968
            },
            "13": {
                "id": 13,
                "n": "Relatorio Heat Map: Estacionamentos",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 49238
            },
            "14": {
                "id": 14,
                "n": "Relatorio de Heat Map: Percurso",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 59364
            },
            "15": {
                "id": 15,
                "n": "Relatorio de Jornada de Trabalho",
                "ct": "avl_drivers_group",
                "c": 58325
            },
            "16": {
                "id": 16,
                "n": "Relatorios de Manuten\u00e7\u00f5es",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 32017
            },
            "17": {
                "id": 17,
                "n": "Relatorio Performance Motoristas",
                "ct": "avl_drivers_group",
                "c": 49929
            },
            "18": {
                "id": 18,
                "n": "Gr\u00e1fico Velocidade X RPM",
                "ct": "avl_unit",
                "c": 11319
            },
            "19": {
                "id": 19,
                "n": "Gr\u00e1fico de Velocidade X Consumo",
                "ct": "avl_unit",
                "c": 23245
            },
            "20": {
                "id": 20,
                "n": "Relatorio detalhado de Ociosidade",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 10716
            },
            "21": {
                "id": 21,
                "n": "Relat\u00f3rio de Posi\u00e7\u00f5es por veiculos",
                "ct": "avl_unit",
                "c": 21154
            },
            "22": {
                "id": 22,
                "n": "Relatorio de Resumo",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 18058
            },
            "23": {
                "id": 23,
                "n": "Relat\u00f3rio Analitico de desvio de Rotas",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 40563
            },
            "24": {
                "id": 24,
                "n": "Relatorio de combustivel  Brascell Simples",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 8587
            },
            "25": {
                "id": 25,
                "n": "Relat\u00f3rio Cadastro Motoristas",
                "ct": "avl_drivers_group",
                "c": 60839
            },
            "26": {
                "id": 26,
                "n": "Relatorio Veiculos em Oficina",
                "ct": "avl_geozone",
                "c": 55536
            },
            "27": {
                "id": 27,
                "n": "Relatorio de Faixa Verde de Motor",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 47869
            },
            "28": {
                "id": 28,
                "n": "Relatoriode Viagens entre locais por Ve\u00edculo",
                "ct": "avl_unit",
                "c": 23195
            },
            "29": {
                "id": 29,
                "n": "Relat\u00f3rio de Grupo de Reboques",
                "ct": "avl_trailers_group",
                "c": 31651
            },
            "30": {
                "id": 30,
                "n": "Relat\u00f3rio Cadastro Motoristas Completo",
                "ct": "avl_drivers_group",
                "c": 58984
            },
            "31": {
                "id": 31,
                "n": "Relatorio Cadastral de Veiculos",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 29279
            },
            "33": {
                "id": 33,
                "n": "Relatorio de Consumo Combustivel B\u00e1sico",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 30223
            },
            "34": {
                "id": 34,
                "n": "Relatorio Operacional Detalhado de Motoristas",
                "ct": "avl_drivers_group",
                "c": 37194
            },
            "35": {
                "id": 35,
                "n": "Relat\u00f3rio de Performance de Viagem",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 51197
            },
            "36": {
                "id": 36,
                "n": "Relatorio Trajeto Fazendas PLABRAcell",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 9341
            },
            "37": {
                "id": 37,
                "n": "Relatorio de combustivel  Brascell detalhado",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 4249
            },
            "38": {
                "id": 38,
                "n": "Relatorio Operacional Grupo de Motoristas ",
                "ct": "avl_drivers_group",
                "c": 60389
            },
            "39": {
                "id": 39,
                "n": "Relatorio Operacional Individual de Motoristas",
                "ct": "avl_driver",
                "c": 9610
            },
            "40": {
                "id": 40,
                "n": "Relat\u00f3rio Sensor RFid Equipamento",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 28908
            },
            "41": {
                "id": 41,
                "n": "Daniel-Relatorio de combustivel  Bracell Grupo Motoristas",
                "ct": "avl_drivers_group",
                "c": 14692
            },
            "42": {
                "id": 42,
                "n": "Daniel-Relatorio de combustivel  Bracell Grupo Trajetos",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 33101
            },
            "43": {
                "id": 43,
                "n": "Daniel-Relatorio de combustivel  Bracell Grupo Veiculos",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 31696
            },
            "44": {
                "id": 44,
                "n": "Relat\u00f3rio de Performance PLACbracell",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 54031
            },
            "45": {
                "id": 45,
                "n": "[UMBR].CAM",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 7425
            },
            "46": {
                "id": 46,
                "n": "[UMBR].MOT",
                "ct": "avl_drivers_group",
                "c": 47825
            },
            "47": {
                "id": 47,
                "n": "[UMBR]C.ECODRIVE",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 46982
            },
            "48": {
                "id": 48,
                "n": "[UMBR].C.MOT",
                "ct": "avl_drivers_group",
                "c": 44742
            },
            "49": {
                "id": 49,
                "n": "[UMBR].C.UNIT",
                "ct": "avl_unit_group",
                "c": 14876
            }
        },
        "uacl": 17627904754211
    }
]